文宣：善用睇人仆街正開心睇林鄭仆街最開心 總之就林鄭個班就抵死

文宣可以將中立淺藍spin去食花生
one of the way